李力持作詩寸爆絕食學生

理大日前發生學渣禁錮師長事件，學渣還不知悔改，昨晚突然發難，話要絕食明志喎！對此，名導李力持為一班廢青學生作了首詩，大加嘲諷！

李力持在其Facebook分享了相關新聞，留言以一首「啜核」的詩句串爆絕食學渣︰傻仔廢青話絕食，唔通又係玩接力，
呢招真白痴到極，弱智低能真無敵！
正宗廢柴無很用，自取其辱被利用，
有書唔讀搞暴動，燒壞個腦忘祖宗！李導認真句句金句！

李導咁有創意，當然獲得許多網民大讚，更有網民表示學生所為只是「有鏡頭有目光之下絕食啫」、「四小時絕一次，以不同人接力絕食…」
李導不平則鳴，絕對抵讚啦！

...佢都係返返自己個年代啦...

感謝李生解決全球暖化問題

呢條傻尻真係好撚煩

小學雞格硬為押韻作果d垃圾詩

笑話星人又出嚟

#^+=$@!?#

你去返寫真係頭條笑話算啦

。。。。。。

諗起李力持嬲鳩星爺
因為星爺屌鳩佢度啲笑話完全唔好笑

李力持呢種廢物都上到報

感謝讀者李先生提供笑話一則

李生真係好夠運果啲人黎 gag爛又無聊都可以靠搞爛笑話搵食

睇佢fb條撚樣係日本玩緊

感謝讀者李力持提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

真係笑話

Don’t make foolish people famous

佢講得岩
睇龍心條片就知

口裡說不，身體卻很誠實 愛國撚愛遊日本

好大陣老屎忽笑話陣

紅都面晒
李力持仲活係八.九十年代

支持李力持作詩寸埋北愛絕食死嗰d
寸埋甘地
寸埋西藏自焚d喇嘛

只有傻鳩先會真心愛中國

同古惑仔漫畫依家後面嗰啲有得比

首詩最後果段講咩話?

柒到⋯⋯中學生都作得好過佢，真係笑話

燒壞個腦忘祖宗

作到咁，好有文采啊

大力@#￥%……&

李力持真係笑話

睇睇下同屈文妓有啲似樣 一樣咁撚閪

杜汶澤有話過成日都見到佢自己同自己講嘢
所以我認為佢首詩同佢本人係無任何衝突的

呢D嚴格講唔算詩，不過是當年請教師父黄霑，佢教我平日玩下押韻，當腦筋急轉彎，玩下玩下腦筋會轉數快D，聽完一直記住，反正發下FB，微信，微博，無咩壓力，結果習慣成自然，人地跑步健身，我就玩下文字遊戲練腦

乜黄霑係佢師父咩?

有書唔讀玩暴動

屌你大文豪

老人家先用fb

屌你全部都係講

自己都讀出嚟都柒都唔敢聽

過氣導演仲討論黎做乜

我諗大家唔好針對佢政見
我地試下從文學或者藝術角度睇佢篇野

真係好垃圾
有無讀過書嫁

竟然夠膽讀出嚟

面就人地比

條柒頭寫盲字唔識多隻，死好命上咗位就以為自己大文豪，一出口就露晒底，詞窮字弱無力支持也

一路睇首詩一路感覺到有木魚聲

感謝讀者李力持提供笑話

戇鳩仔真係有樣睇
奶共藝人黎講，佢肉酸情度突最一最二

已經幻想到佢打完段野陰陰嘴笑個自high樣